有無人好憎松井珠理奈(9)救世珠速報6.5萬票第1

敬拜珠主席

#1-救世珠總選相關吹奏區
#2-可以係呢到追番POST先
#3-救世珠人物介紹
#4-救世珠POSTQ&A問答環節
#5-救世珠雜聞
#6-救世珠給489的啟示

BY乳細.

就到總選轉下排版先!

2017總選六團睇頭

本家 麻友領軍
栄 救世領軍
難波 白間領軍
福岡 指皇領軍
大米 鰻魚領軍
海軍 奈奈領軍

救世珠歷届總選排名
第一屆總選舉排名 第19名 （第一年未發力姐）
第二屆總選舉排名 第10名 （係威既）
第三屆總選舉排名 第14名 （玲奈憑咩爬禾頭禾先係一姐）
第四屆總選舉排名 第9名 （兼任食兩家茶飯萬歲）
第五屆總選舉排名 第6名 （推左禾咁多年終於神7好撚辛苦）
第六屆總選舉排名 第4名 （唔甘心又冇第1）
第七屆總選舉排名 第5名 （唉我屌仆左街）
第八屆總選舉排名 第3名 （多謝手越夫人）
第九屆總選舉排名 ??????
救世珠拎唔拎到第一就睇咁多位投幾多anti票啦

[/size=5]總選POSTER[/size=5]

禾珠政見

今年有好多老野畢左業，唔可以由老野創造既48G衰係我地手上，為左令48G更上一層樓，將接力棒交俾後輩，所以我覺得今年我不拎第1係唔得既，另外，我都要令SKE更上一層樓，今年就由我奪取頂點，我企係頂點的位置救下ske
20歲既我，要成為讓48G更上一層樓既人！

(總選相關吹奏區#1位)
救世珠生誕祭撞速報31/5 READY好未?
列一列唔投救世珠總選十一大理由

不讓祂流下悔恨的淚水

呢D咪叫做到野囉!

1.16年總選宣言!

2.想守護救世珠的微笑

朕乃SKE之大ACE 竟然得第7名!?
被稱作SKE之大ace，只排作第七位真的很抱歉

3.ske第一=朕總選第一

味噌話要ske第一黨，衪就覆人話會拎番個#1位番名古屋，日日都要dem番次口號

4.十年一遇

因為指麻20歲1位登基嘛下個仲唔到朕？十年一遇人材 拿keyword就自己揀既

5.潛力無限
指原Twitter154萬先得個第1
山本Twitter150萬先得個第4
麻友Twitter72萬先得個第2
珠Twitter160K...就有第3
試諗下如果祂twitter將來有156萬人fol既話，咁總選咪加多個零咪有百幾萬票(好似係)，心水清就知邊個潛力大

6.投救世珠=有錢人

拿有D野就貴精不貴多，一直握手頭三，RH又連霸頭三，年年總選猛投，幾乎每個可用錢投既選舉都高順位，紅白11之後揭埋飯唔多但真心勁，動員力財力極高，禾係營運都照推佢啦

7.報仇雪恥

8.催票周邊
松珠直接把自己總選第一的決心寫在周邊衣服上，記得投票未？

9.紅白11
Showroom同fans講
『11位おめでとうって言わないで！それはもう忘れたから。次は総選挙だから！』
咪鬼再恭喜我提起紅白11啦 神早唔記得啦 因為過多排就係總選

10.想送冠軍腰帶俾救世珠
松珠訴說著對摔跤的愛，Number雜誌舉辦的摔跤總選舉我也不知道誰能拿第1名，很有趣呢，48G也有總選舉，為了更加熱鬧，第1……不，或者說比起總選舉第1，我的目標是【冠軍】，想要得到冠軍的腰帶，我已經做好了把冠軍腰帶立刻帶在身上的準備了！

11.功業偉大
松珠:為了能讓48G迎來下一個世代，我不拿第1是不行的，拿了第1登上頂點後，就要帶領SKE，拉SKE一把，在48G裡一天，她的目標永遠是第一名

總選立候補！一統天下 指日可待！

---------------------------#2--------------------------
可以係呢到追番POST先
有冇人好憎松井珠理奈

有冇人好憎松井珠理奈 (2)

有無人鍾意松井珠理奈(3)

有無人好憎松井珠理奈(4) 救世珠總選第一

有無人好憎松井珠理奈(5) 推到總選不是夢

有無人鍾意松井珠理奈(6)In 救世珠 We Trust

有無人好憎松井珠理奈(7)大ACE?邊度大睇過

有無人好憎松井珠理奈(8)要不是救世珠48G完蛋了

有無人好憎松井珠理奈(9)救世珠速報6.5萬票第1

救世珠選拔單曲全入，48G 第一波兼任就有救世珠、扣掉馬路一也幾乎是所有村內全動員的劇她都有主演或關鍵戲分。馬路二演 Center、馬三演信長、馬四馬五又回去演 Center、最新的豆腐摔角敵軍大將也是救世珠。
從馬路須加時代開始到豆腐摔角，AKB 的村內戲哪次少了救世珠的戲分？沒有。
肥秋:珠理奈のめちゃくちゃなSKE愛とか、AKBグループの面白いところは雑多なんだよ

萬年次世代 package
樣，唔突出
身材，唔突出
談吐，得罪人多
跳舞，勁誇張
唱歌，唔敢生唱
演技，0

2017年柒事碌
生日倒數
娘娘con提高娘娘條裙事件
311同女王去聯誼
48single W Centre
染金毛
成人式言論
2專宣傳事件

松井珠理奈歷年豐功偉績
猜拳女王
request hour史上初連霸偉業達成 15-16年
SKE centre 18回
出道以來連續AKB選拔
大top
有專車接送,洗費揮霍
1流藝能事務所所屬
單獨CM
兼任AKB名義TV出演多數（含特番）
2套電視劇（其中一套為女主角）

結果：
生寫真買取價格：200yen
寫真集銷量：3萬
twitter followers：14萬
紅白總選：11位
浴衣祭舞台events：未完賣

衪主宰世上一切真理遍佈這地球

神說：「要有票」，就有了票

成人式我大哂～我玩哂！

通通也是禾珠洗腳婢 OK?

In 救世珠 We trust!

祂為了一個信念降生於凡間

(Q&A問答環節歡迎補充)
1.48G呢家有咩好睇??
肥秋9up吹大左既萬年原石，待係一個日本天團十幾年慢慢爬到上團內總選第一故事唔通唔勵志?

2.典解有救世珠呢個朵？
好耐之前就有人話AKB得個二萬幾銷量去到baby baby baby，連碟都出唔去既時候成個akb等收皮 出現左救世珠係大鑽企c打救AKB，其實係京樂有份入股大量資金，被本身唱片公司解約唯有轉第間同埋個大鑽單開密集式握手會先升到九萬幾

3.典解呢個post咁都推到去(9)?
生日倒數，直播自摸，強推之恥，六十次Ｃ，三次文春，紅白十一，收視零八，不上公演，推特慘淡，人氣寥寥，一本開衣，本家照C，敦優玉櫻，現在小栗!

4.救世珠做過最好笑既野係咩？
日日話#1，生日十連倒數逐個畢業top 倒貼，每個post都置頂，正日個日再retweet

5.咁救世珠未来對手係邊個?
櫻花...錯啦 係今村麻莉愛!

6.我真心唔明典解救世珠呢期hit到咁囉?
其實未有紅白第11位之前，根本冇乜人理救世珠，SKE一直自我收皮緊，冇人睇冇人討論，救世珠自己消耗SKE根本wfc，紅白11呢個引爆點，一次過引爆好多以往濕碎野，強推之恥，營運放縱，點火撩人，夜遊黑歷史全部比人挖晒出黎

7.典解祂同同人合照一係要咀人一係貼唒面?
禾珠是吻魔!

8.禾唔明你地典解要黑祂 明明一切都是營運的錯
紅白11位之後自己冇檢討過，賴自己外務資源少搞到冇乜人識。祂都算資源少咁班洗腳婢點算？叫珠推總選唔可以偷懶，隔幾日提#1，人氣唔高fans唔多但總選可以排到第3位，飯數少到可憐，要班飯賣埋半邊腎去撐佢報仇，想逼死佢地?反省下自己點解被強推咁多年先得咁既成績啦仲有，Ske已經千蒼百孔，銷量跌左咁多，資源傾斜到祂，推得好勁既4-7D2-8期，都係出唔到lead住全團未來既MB身上，最諷刺係調返轉要玲奈呢個已經畢左業成2年既人宣傳二專，仲有無兼任akb年幾又過本家争飯食，ske霸住個c唔肯讓，好幾次唔用腦講野撩nmb，得番hktngtstu佢未搞

9.好鐘意救世珠女優顏，借問聲肥秋幾時先肯放人拍劇?
唔好意思 禾珠有情有2 要打救AKB 守護SKE 再C 7 年
AKBグループ史上歴代最長在籍記録を作りたい!!

10.救世珠份人係典，介紹下好無?
SKE暴君 唯我獨尊 捨我其誰 皇帝式待遇 慾求不滿 認為自己值得更多更好嘅

11.營運有幾鍾意禾珠?
救世珠一仆左街 奶左野既時候，垃圾營運唔係擺佢入雪櫃減佢資源，而係再大量畀資源佢
2011年總選跌到14位，2012年兼任TK
2016年死幣收視仆直0.8，之後有陪酒雙主演
2016年金之愛center銷量akbg最低，二專繼續不動C
2016年紅白第11名，47單第2順位
2017年三月聯誼照片外洩，48單center

12.其實呢到主要討論咩多？
上五個post都係圍繞救世珠同48系女團(akb48,ske48,nmb48,hkt48,ngt48,stu48)舊聞至最新花生居多

13.既然可以講其他mb野/48團既野典解唔轉番topic名做XX討論區?
因為達禾珠個朵落topic度，啲人先會肯入。。。

14.都唔知救世珠有咩好吹到咁多個post，睇到厭啦嘛
咁.....上一頁

15.呢個post幾時先肯收皮？
5g 睇禾珠造化啦

16.BTW 個TEMPLATE洗唔洗咁撚長?
姐呢D叫細心囉OK?金鋼棒有錯請講，我不知幾想DEL左去TIM

(救世珠雜聞)
十年一遇
1.松井珠理奈@JURINA38G
わたしは、疲れたことがない10年に1人の逸材ですからね\
禾先唔會覺得攰因為禾係10年一遇既人才呢

2.SKE48，去年爆畢業潮震驚粉絲，先後共18位成員畢業退團；
松村香織表示目前領得多於36000日圓，SKE48其他成員的低薪情況跟她差不多。她還透露引起成員不滿的另一主因，是SKE48王牌成員松井珠理奈的高規格差別待遇；松井11歲入團被製作人秋元康讚譽為「10年一遇的逸才」，處處受呵護，如：其他成員搭巴士她卻搭新幹線，出入有專車接送等。去年成員接連求去，與差別待遇難脫關係。

幾有道理既比喻
3.救世珠長期係省城賺大獎錢既人突然話要返鄕下為條村出力，村民拎曬啲資源出嚟同佢慶祝歡迎左幾日，跟住佢又拍拍蘿柚返出城繼續賺佢既大錢

呢D叫上進心OK?
4.珠理奈選擇將自己放到無限大，尤其在SKE的事情之上。無論是在CD特典紅白無禮講宴會上「因為我是TeamS的代表啊不努力不行」的一席話，
或者比賽中從舉手說想當隊長的那邊強硬地奪走隊長位然後其他同隊人也一副不敢吭聲的模樣，都顯示出她在團體中的過度膨脹。
珠理奈的價值觀，「我是背負SKE的人，我就是主流，我即正義」

5.松井珠理奈「目標にしてる女優さんは綾瀬はるかさんと新垣結衣さん。女優としてのライバルは吉岡里帆ちゃんです」目標係做到結衣bb/大波遙咁既女優做女優既對手係吉岡里帆

不甘心
6.「確實如此呢。SKE48的Center也是從『12月袋鼠』開始換成了（北川）綾巴和宮前（杏実）。」「因為自己心中有著六年來一路守護過來的東西...... 果然會不甘心呢。但是我喜歡SKE48，為了SKE48的未來考慮，也知道「我在這個時候要退後一步才行」…… 但是如果讓我說「沒有不甘心」，那就是在騙人了。果然還是很不甘心，甚至哭了。『12月袋鼠』的第一句，雖然是我和玲奈醬和綾巴和宮前四個人一起唱的，但是那個時候飯的Call大部分喊的都是綾巴和宮前的名字。這個也讓我很不甘心呢」

真 民主!

7.ske 新番 由飯投票mc助理 古火田同川頁田拎左一二位 就有mc權
但救世珠第4定5都係可以照座正中間一排 勁呀

四貼麻友?
8.麻友生日救世珠不斷tag 麻友諗住炒所謂cp 吸票結果被麻友無視

到左31號總選舉截報名個日阿彩同柏木話唔玩而麻友就話最後一屆參選
結果救世珠tag 左阿彩同柏木(原本冇follow 佢兩個) 但特突唔tag 麻友

題外話:上年指麻珠上ann麻友暗串松鼠飯拖拖拉拉成五年 串佢同救世珠除左松鼠之外就冇野好講

捱多幾年你就係第一ADDOIL
9.AKB 主打單曲的入圍次數前十名（2017.3.30 時間點）
第二名：41次＞渡辺麻友（三期）
第四名：39次＞柏木由紀（三期）
第五名：38次＞峯岸みなみ（一期）
第六名：36次＞松井珠理奈（SKE 一期)
第十名：31次＞指原莉乃（五期）
NMB ace 山本彩到目前為止入圍本家選拔次數 23 次；HKT宮協 15 次

資源吸濕器?
10.松井:當時的我逼迫自己完成被交代的任務。我告誡著自己，藉由讓自己受到矚目，也能讓團體本身受到矚目」，首先想讓自己成為通往SKE的入口。
掩蓋曬成個團體既其他成員?資源黑洞咁吸晒其他人點受到矚目呀?吸完都冇人氣?黑人問號???

要不是救世珠

食唒center資源>營運唔放手>見其他MB突少少個頭出黎>禁返你落去>loop到畢業

鄰國有句名言：站位不算資源
禾珠就是akb的

過去 現在 與 未來!

救世珠給489的啟示:
反救世珠=反AKB48=反日本國民偶像=反日
睇到咁多位對三聖域唔同既評價，深深覺得救世珠的確可以團結489
由08年前田大島時代到呢家17年到係萬年次世代ace後補
禾珠而家稱號係「次世代+老seafood」，開庄閒都係我贏
In 救世珠 We trust
拎左第一名古屋所有人都可以得沾恩澤 千秋萬世
未來的48g 由松井珠理奈守護 同48共患難
總選政見 「我唔登頂又點打救ske呀，下次不可以再偷懶喔」#1位

有無人可以文字直播速報

準備緊同難波手足係旺角祼跑

lm

準備好俾禾珠與祂的救世軍binc

擺明最遲

第一頁留名
等睇救世珠速報#1位

誓奪#1

黎啦黎啦

100名開始

99位おーちゃん

竟然

北原里英 92位

fb見到其他人share咋
原來係沉船巴嘅page

100 谷川
99 末永
98 渋谷
97坂口
96森保まどか
94奈良未遥
93 久代
92 北原里英
91 松村香織
90 田中優香

北原

89 太野彩香
88月足天音
87市野成美
86 高木ゆまな
85 日高優月
84 松岡菜摘
83 中井りか
82 田島める
81 城恵理子

咦 80以下係唔係冇akb

北原同松村係咩事

點解鰻魚會咁低

80 荒巻美咲
79 内木志
78 北澤早紀
77 村重杏奈
76 植木南央
75 深川舞子
74秋吉優花
73大場美奈
72 樋渡結依
71 本村碧唯
70 市川愛美

Lm 等睇我珠拎第一

速報好似好爆咁!
定係因為走左好多人？

027 真心收皮啦 68位

65 川上礼奈 5112
66 中野郁海 5048
67 北川綾巴 4972
68 加藤玲奈 4909
69 外園葉月 4800
70 市川愛美 4795
71 本村碧唯 4789
72 樋渡結依 4741
73 大場美奈 4692
74 秋吉優花 4679
75 深川舞子 4673
76 植木南央 4666
77 村重杏奈 4659
78 北澤早紀 4641
79 内木志 4618
80 荒巻美咲 4431

武藤小麟

tomi細妹

大臉貓

一色

小學雞圈內

69 外薗葉月
68 加藤玲奈
67 北川綾巴
66 中野郁海
65 川上礼奈
64 井田玲音名
63 谷川聖
62 惣田さりな
61 大西桃香
60 下野ゆき
59 武藤おりん
58 熊沢世莉奈
56 高柳明音
55 込山はるな
54 谷真理佳
53 内山命
52 中村歩加
51 佐々木優佳里
50 冨吉明日香
49 朝長美桜

team 8 上位了!

大波妹51

小栗37

小栗有耳37

高畑結希

茂木

Ngt班研究生

柏木睁大眼好似hi咗嘢咁嘅

mion

027 真係算數

美音同真子

真子BB得27

NGT D Top呢？？？

33 吉田朱里
34 西潟茉莉奈
35 永野芹佳
36 高畑結希
37 小栗有以
38 荒井優希
39 後藤萌咲
40 古畑奈和
41 太田奈緒
42 小畑優奈
43 熊崎晴香
44 豊永阿紀
45 田中美久
46 青木詩織
47 大森美優
48 矢吹奈子

想知彩plus miru 美久幾多
潟姐睇o黎無了

潟姐出咗啦

山口真帆

潟姐
好開心

唔見

Miru19

YouTuber

樂樂

好事黎 等fans可以爆上去

松岡蛤蟆 唔記左

中井美南胡杏

久保16

潟姐 希望可以keep到
我鰻 唔好再跌出選拔啊

32 鎌田菜月
31 宮島あや
30 茂木忍
29 向井地美音
28 岩立沙穂
27 小嶋真子
26 太田夢り
25 福岡聖菜
24 山口真帆
23 谷口めぐ 一万票超え
22 後藤らら
21 村瀬紗英
20 渕上舞
19 白間美瑠
18 竹内彩姫
17 須藤凛々花

有22好叻

008 有17
好感動

禾樂

由依12

櫻 Bye Bye

櫻花8

杏兒！！！

Ngt癡撚線

櫻花得8位,仆街啦,要裸跑啦

胡杏兒啊啊

17 須藤凛々花 11207
18 竹内彩姫 11127
19 白間美瑠 11084
20 渕上舞 10767
21 村瀬紗英 10737
22 後藤楽々 10489
23 谷口めぐ 10113
24 山口真帆 9966
25 福岡聖菜 9624
26 太田夢莉 8965
27 小嶋真子 8729
28 岩立沙穂 8653
29 向井地美音 862

第3指原

第5果位邊個黎？

好緊張

祼跑

救世珠超越麻友了

34得3？

屌

印象中喺NGT唔算top

禾珠

#2

第一咩事？

NGT飯好波

咩撚野事啊

NGT

荻野5萬票

又邊個黎？

我屌你老母得第２

松珠1位?

Draft2期

裸跑？

NGT 咩料

唔洗跑

邊撚個荻野由佳啊

NGT又開cheat???

第二

唔洗祼

小lemon

居然！

我大米團萬歲

痴撚線真係冇人識

救世珠心諗速報輸比新人NGT

mayuyu 係咪第4?

敵人既敵人係朋友

咪

之前RH又係
而家又係

岩岩救世珠見到出左麻友同指原之後個樣爭啲高潮咁

志醬

係咪你咪醬

Cap圖

傻西

邊個估到會殺左ngt出黎呀

btw,岩岩google佢個樣, 幾似鈴木心春

我屌你老母北野瑠華呢

有一刻以為老咪速報第一

有無完整排名睇睇

痴線

大米團勁到顛

大檸檬努力有回報了！！

笑死

SKE主場好沉重

係你個名前面

痴線，指原block唔到佢
居然比ngt嘅block咗

苦呀西

你真係唔明akb真正既魅力
就係呢D意料之外 ar ma

今次選完NGT會唔會變天

我有一秒諗過第一是咪喵

等睇禾珠出嚟屌票

要幾多人先可以一日投5萬

速報入圈既大部分都係KII同E

有無圖睇下

NGT 站center 就唔見人
其他人就超強

阻住救世拎第一

相

美南係唔係冇份

成班珠推以為過到指原好開心
最後禾珠都係冇第一

由依
一定要入神7

西面啦

禾珠快D出嚟屌票

初初仲以為係佢拎第一

比ngt 搞掂

Center 果個得80幾

大檸檬飯好波

痴撚線
5萬票已經係選拔門檻有突

幾Q

我都係

NGT
好勁呀

圖呢

此時此刻禾珠速報贏咗指原拎咗個第二
已經笑到見牙唔見眼

(突發)ske組閣,松井珠理奈加盟熱血公民

瘋了！一切都瘋了！

今日荻野應該會比人search得好勁

5萬票 仲要係ngt非center 點做到

Btw 麻友第4 繼續跟住指原尾

不過山口真帆有第24！

老咪前一百都冇

永遠準一位

估到大米好多人入 但無估到爆上一位咁顛 仲要係大檸檬

居然係輸比ngt

官網有了

屌 好好笑
有冇開左一位之後既對比圖

點解美南100位都無，我見佢合照都多人排

本來以為今年好悶 終於有翻睇嘅慾望
但係 咪醬

個樣咁ge款

正呀屌你

佢心諗： 捱到正式發佈日先同我講

佢幾多票

真係點做到
NGT 飯好癲

荻野已經坐左個選拔位

速報姐

尋日位巴打要多謝佢地

我都係
今年追硬最終直播

等吓過兩日聽平昭盛,聽吓主持點屌先

新潟政府 好有米架？

堅架？！
wtf

求對比圖

荻野到底有乜魅力

飯有錢就得架啦呢啲

新潟市政府

想推增加知名度就靠速報上到好前
之前柴田都係咁

上官網睇

係咪即係話akb攪地元團呢個策略成功？

美南啊 希望之後飯會出番力
但見到ngt咁勁都好開心

仲有最開心見到naru入到選拔，營運唔推嘅都仲得係過到強推嘅栗子 好心營運推下我naru

冇睇NGT
有冇大檸檬推可以講下大檸檬有乜特別？點解會選擇推佢上位

上年結果十二位先五萬票

極成功啦今次我頭先都search一search邊個

上年16位 4萬幾票
荻野已經50000幾票

老咪 志醬

啱呀 其實我都係

咁今年可能會更加多票嘅

老咪仲以為佢最後一次可以入番選拔

班宅騎應該會上番力

老咪抵撚死啦

中井

不過我記得以前睇documentary有佢
好似周圍選但都入唔到團
依家苦盡甘來啦

無幾
係40071
仲要係娘娘黎

前幾個月2個推畢業出左坑 心諗終於今年唔洗睇同唔洗投
呢家諗梗投幾多好
身為食物鏈最低層既出坑dd

真心問
其實點解會話ngt cheat？
rh嗰陣做過啲咩？

營運又多左個gimmick叫人睇總選拳

世代交替
冇架啦

以後都唔去新潟啦

屌你老母,阻人裸跑

岩岩上去official睇
本間 日陽 都第五乜料
瓜屋茜級數黎

有人講咩

悔しい

努力，加上上年總選入唔到喊到癲，而家係ngt創團成員之一
利伸:非大檸檬飯

我好似聽到救世豬好大聲咁問邊撚個拎左一位

原來咁多人唔識佢
佢啲飯今次成功了

唔識佢但好想佢最後keep到拎個第一

咁樣先好睇

唉 其實咁多新人上位真喺冇乜希望
今年仲要咁癲
認真我想咪醬最終圈外 好過圈內差位置

其實叫到第五第六個開始我已經諗緊係咪多咗個人
去到第四係麻友個陣，我係：

唔係第一，過左救世豬頭都正

我開始覺得今年指原有機輸

啲人又話NGT飯冇錢嘅喂

諗下好

你咁樣隨時會整多個禾珠出嚟,新人嚟啫,推到咁勁,盞推撚死佢

唔駛第一
總之block到珠就ok

荻野由佳同本間日陽落晒NGT啲大top面

又冇第一

估唔到賣米咁好搵

柏木隻臭雞都醒水唔撚玩，佢仲on99出黎獻醜

第二開左之後佢瘋狂問都築 「たれたれ？！」（是誰是誰）

不甘心

輸比邊個

好似係 NGT個mobile bug 左
可以無限投（好似係）

唔會啦，documentary佢選過好多團都落選
好似有akb同乃木坂，唔記得

頭七位有三首入咗

NGT飯仲撚反叛過味噌

開頭個個話第一咩事 我以為係救世珠
一定今日會有好多人去search

如果救世珠速報有6.5萬票就真係第1
BTW 今年第一真係唔知有幾多票!
指原飯一定再加碼！衝第一！
AKS開心死!

咁有個性我鐘意

笑咗反叛

stu有咩人入咗

埸戲幾好睇, 開始有戲味
我決定跟隊

指原，奈奈

如果班農友順手推埋本間日陽上選拔 場戲就好睇囉

屌你地 比你地反到排第一

救世珠世界第一

未必，上年指原速報都係第二
之後就會落力
指原唔需要衝速報啦

佢前幾日喺mail呻自己今年好危

D2前輩 會幫北原睇住啲細 跳舞落力 講野好笑 但行為怪誕

非大檸檬推

我覺得麻友危啲有心理準備比珠過頭

ngt debut銷量咁低但總選又咁多票

SR喊添啦

儲錢等總選

說好的6.5萬票呢

樣子抱歉

禾櫻無啦

我覺得佢似須田二世多啲

大日陽上位唔奇 除咗top/老野 就到佢

靚女都唔係北陸地方

幾時出秋田48

咁都可以入咗3個落神7
ngt有冇咁勁

我寧願日陽上位都好過大檸

荻野條路咁崎嶇，邊會變松珠

From Wiki:
2013年
1月19日: 成為AKB48第15期準研究生，但最後未錄取。
2014年
10月27日：成為打工AKB成員。
上哂位!知名度直線上升!

應該話d飯勁
都係紅白個次最公道

仲要個ace入唔到圈內
大米飯係味噌加強版

yes 笑撚死左

諗起優子笑左仆街個年

可以行可憐路線, 引爆宅宅保護慾

好彩今年彩姐唔玩

加藤美南影都冇撚埋

美男飯要加油了

步太郎要起飛

準一位

日陽其實都唔錯

佢第一應該係最多人服

可憐保護路線唔係佢

直頭正

同埋有冇人留意到月足天音入咗圈
比肥婆講一講就入圈了

生駒里奈

夾夾埋埋投左12.8萬票, 銷量都係16萬幾

你話造馬仲可信
不過真係好多痴線佬推大檸檬

之前又話人口老化乜乜物物

我覺得係
荻野 本間 胡杏兒 3個wo
HKT都係試過指玉桜3個同時

老友記先至最多儲蓄呀

唔會啦
有幾多個可以有救世珠嘅待遇呀
一黎就空降c
大檸檬都經歷過嘅
應該唔會嘅
同埋珠係營運所喜愛
大檸檬係飯所選擇
本質已經唔同啦

日本(非)妹鍾意佢覺得佢靚架

啲中華炮係咪未射

題外話 下單可否不要大檸檬企C 會好怪

葉劉

櫻花危啦

射落海

Ngt飯又唔反胡杏兒嘅

幾可愛呀

今次唔駛賣苦情喇，係真苦情

你以為贏咗指原就喺第一?

咁你就錯了
就算贏咗指原都喺得第二

ngt3隻黑馬打低晒所有人ge預算

幫你糾正

係準一位

仲信麻友中華炮
一陣又有人要紋屌字係jj到

如果美南總選低過唒佢地都唔知點算好

聽動物吧講救世啲中華炮已經乾曬溏

ngt咩料

如果杏兒企C呢

居然仲有人信麻友中華炮個堆人...

屌你呢個post個幾鐘就十四頁
我珠好波
救世珠！啪啪啪！
第一！啪啪啪！

未射姐

巴打做咩咁睇唔開

集資

又話衝速報賀下救世珠生誕祭
點知衝完都得第2

射落海冇咁嬲

如果荻野個度係有bug
禾珠咪登基成皇？

this

賣贏Ace都算洗腳？

定係ngt飯學北原飯咁齋投票唔握手

如果如果，如果比個官禾珠做呀

一定係ngt飯留錢戰總選
手都唔握

杏兒又唔係未企過

遲下如果見到有人up左速報
可否share link
依家先番去

似朴總統

不過見到指原bb速報第3真係好危
都冇乜心機恥笑救世珠

各位愛禾珠的巴打絲打們推埋舊post先

或者會去握手個堆人，個個都係李澤楷

葉劉里奈

中華炮自麻友後我唔再信

全部都真係米商，賣米嘅

係呀 dq曬呀

已經係search頭2頭3

青如絲打對天音怨恨好深下

一個唔覺意比人睇上
畢業直接嫁得人
握出個未來

真正既好有米

聽日一定第一
又搶我珠嘅第一

雖然米團咁多人入好開心，但我想睇人找數多啲

佢應該無得輸啦

原來個推唔選真係好爽
全程花生mode

我都入左100票，今年係比票我自投，應該都穩陣

原來係都係絲

我圈外

之前話咩食左啲錢又盛
就覺得中華炮得個款 除左自投

冇人想知呀 教會教母

老咪我真心打個突

自投啦，大陸佬信唔過

I know that feel sis
有個泡菜團既女idol都勁似我某個ex既姣婆fd
跟住我就黑足佢咁耐

俾票你? 咁個流程係點

咁我又唔係真係天音黑嘅
不過見佢比肥婆講咁慘，今次入圈咪上嚟幫佢刷存在感

推麻友嘅巴打自投啦 支那人信唔過

那麼，晚上好~這裡是珠理奈
大家，看了今晚的速報嗎
最後，實在是非常意外的結果
說真的非常不甘心！想要復仇
是投票的大家還不夠努力嗎？我想，不是這樣的
一定是珠理奈表達第一的願望還未傳達到大家心中
那麼，這裡就再說一次吧！
我，松井珠理奈，想要在這次的總選舉上，在前輩們都還在的時候
作為次時代，拿到第一的位置！

推珠就一定要加入中華炮 投入祖國懷抱

苦呀西

btw又嚟次世代次足十年八載

mobile mail?

至少都講句恭喜 人攞第一都得掛

小鳥遊唔入有啲意外 可能新飯唔識玩速報

集資入group，你比幾多票錢就比翻咁多投票碼你，你自己投，佢地會驗票check係咪抽比麻友

其實都同自投冇分別，勝在平同唔洗自己搵票源

你地推得太快 mon唔切
呢家搵番個排名睇下先

yahoo d news 淨係提 1,3,4位
悔し

好正

不甘心不甘心

神ID出現

1位 :荻野由佳 55,061
2位 :松井珠理奈 34,641
3位 :指原莉乃 32,340
4位 :渡辺麻友 27,614
5位 :本間日陽 25,032
6位 :須田亜香里 24,947
7位 :高倉萌香 21,667
8位 :宮脇咲良 21,151
9位 ：高橋朱里 17,047
10位：岡田奈々 16,867
11位：加藤夕夏 12,396
12位：横山由依 12,031
13位：倉野尾成美 11,961
14位：川本紗矢 11,864
15位：沖田彩華 11,373
16位：久保怜音 11,363

17位：須藤凜々花 11,207
18位：竹内彩姫 11,127
19位：白間美瑠 11,084
20位：渕上舞 10,767
21位：村瀬紗英 10,737
22位：後藤楽々 10,489
23位：谷口めぐ 10,113
24位：山口真帆 9,966
25位：福岡聖菜 9,624
26位：太田夢莉 8,965
27位：小嶋真子 8,729
28位：岩立沙穂 8,653
29位：向井地美音 8,626
30位：茂木忍 8,448
31位：宮島亜弥 8,401
32位：鎌田菜月 8,312

33位：吉田朱里 8,160
34位：西潟茉莉奈 7,983
35位：永野芹佳 7,433
36位：高畑結希 7,302
37位：小栗有以 7,288
38位：荒井優希 6,984
39位：後藤萌咲 6,981
40位：古畑奈和 6,954
41位：太田奈緒 6,811
42位：小畑優奈 6,785
43位：熊崎晴香 6,753
44位：豊永阿紀 6,684
45位：田中美久 6,681
46位：青木詩織 6,516
47位：大森美優 6,496
48位：矢吹奈子 6,175

49位：朝長美桜 6,144
50位：冨吉明日香 6,031
51位：佐々木優佳里 6,024
52位：中村 歩加 5,994
53位：内山命 5,612
54位：谷真理佳 5,594
55位：込山榛香 5,557
56位：高柳明音 5,523
57位：一色嶺奈 5,393
58位：熊沢世莉奈 5,361
59位：武藤小麟 5,286
60位：下野由貴 5,230
61位：大西桃香 5,218
62位：惣田紗莉渚 5,159
63位：谷川聖 5,154
64位：井田玲音名 5,148

65位：川上礼奈 5,112
66位：中野郁海 5,048
67位：北川綾巴 4,972
68位：加藤玲奈 4,909
69位：外薗葉月 4,800
70位：市川愛美 4,795
71位：本村碧唯 4,789
72位：樋渡結依 4,741
73位：大場美奈 4,692
74位：秋吉優花 4,679
75位：深川舞子 4,673
76位：植木南央 4,666
77位：村重杏奈 4,659
78位：北澤早紀 4,641
79位：内木志 4,618
80位：荒巻美咲 4,431

81位：城恵理子 4,421
82位：田島芽瑠 4,407
83位：中井りか 4,404
84位：松岡菜摘 4,396
85位：日高優月 4,388
86位：高木由麻奈 4,324
87位：市野成美 4,290
88位：月足天音 4,261
89位：太野彩香 4,199
90位：田中優香 4,150
91位：松村香織 4,111
92位：北原里英 3,948
93位：久代梨奈 3,850
94位：奈良未遥 3,848
95位：森保まどか 3,833
96位：坂口渚沙 3,819
97位：渋谷凪咲 3,799
98位：田中菜津美 3,770
99位：末永桜花 3,682
100位：谷川愛梨 3,531

唔得咯，苦呀西
荻野叫自己次世代就差唔多
依家佢同櫻花都擔正啦仲次

咁多年嚟多唔多人速報好高
之後慘死??

新飯第一次留意速報

等睇SR大檸檬發顛

大檸檬會作為次世代嚟幫你達成願望㗎啦

如果係咁都幾安全 有啲性趣
係咪要down微信入gp 呢個係鄰國bar搞?

元神7走剩麻友
外加佢今年陪酒豆腐都係裏主角
新曲企C，20歲，仲好意思講自己係次

依家呢個5萬票基本上已經穩入選拔，上年門檻係四萬

唔係叫慘死 而係本身就已經諗住剩衝速報

話時話aks有冇請個accountant望住條數？

佢明白就唔會咁on99啦

廁世代

衝速報都係刷吓存在感

今年門檻唔知提升幾多
佢之前有冇入過圈？一嚟就入選拔真係幾癲

留意番
次世代係呢啲

一開始拎鐵箱個男人咪係

上年8x定9x

佢係次世代，馬2個陣呀嘛
好似老友記話自己係長跑冠軍一樣

thx 矢作青
最開心見到小學雞同潟姐入
好surprise 希望笑到最後

上年90幾

痴線坐火箭

講開呢樣 速報已經好多名都唔知邊個

込山有年速報37，之後圈外，算唔算

我入既係qq group，麻友吧同應援本部都有搞
麻友吧就直播投票，本部就比票自投

睇o黎大米箱推似all in洗腳婢
中井美南要靠自己飯啦

美男真慘

睇好武藤妹衝上ug
咁快就有5000幾票

大米團真精彩
美男＞杏兒＞3歲＞大檸檬
下個到邊個

次佢老尾
樣貌40歲既ske 1期大前輩

唔該唒 我番去睇睇下先

我頭先都諗起呢個畫面

中井就自求多福，不過圈內應該無問題..啩
美男就上年箱推完，今年有啲危

準備賣腎保前三

有冇翻譯

美南官又唔推民又唔推

大lemon似會俾人黑了
利伸食花生

本部加埋team8都係得28個入速報頭100
SKE都有24個
都唔差丫

我諗黑佢都係其他團，ngt應該冇乜人唔服佢

3歲又喊了

真心想佢拎番次第一

拎多次第一，拎番次係禾珠準一位次世代

NGT洗唔洗咁屈G

屌你抄櫻花嘅

總選呢啲嘢 有錢就得啦

啲新聞淨係講荻野，指麻
其實如果唔係有荻野block住
依家新聞實討論緊禾珠第一
真係命裏無時莫強求

總有人睇唔透，紅白就公道啦，#11

希望ngt班推投埋真帆入選拔 咁個選拔組會好好睇

ego

喺囉 最衰啲飯唔夠努力

倒數第二嗰時我都諗緊仲有邊個咁把炮，講完救世後，心裡黑人問號但又好心涼
同時間諗緊邊個top仲未講

睇黎ngt推人推得幾成功 無想像中咁摺 起碼call到班飯投到啲洗腳婢咁多票
初頭我諗住今年最多入5-6個

真心 我13年咁上下睇AKB (雖然而家棄左) 佢同麻友就已經被人叫次世代
麻友就登左頂三年而家做奶媽帶新人
救世主仲好意思叫自己做次世代個下先好野 (以輩份黎計成個48系應該唔夠十個人係佢前輩)

其實上次上music station
個焦點都係放係指麻身上
塔摩利問柏木做乜唔選 都冇問過48單center問題

唔好意思新飯唔識 3歲係邊個

中井りか
NGT 1單C

はなちゃん

如果冇荻野，可能依家係討論緊佢嘅

佢計akb 6.5期
講輩份 指原都唔大得佢好多

各位巴絲留意返 九點八禾珠上線

咪醬開緊showroom心情好似無咩受影響咁喎

百度狗

苦呀西

我已經冇咩望

証實咗咩？

泡菜喵

難啦，真次世代上緊位

不正投票

得極少人做得九屆有份
佢都可以叫自己做次世代
人唔笑

肯定嬲到震

大檸檬on

反正我珠話題被搶
バグっていいじゃん

點解唔錄片
得罪講句 要改圖其實唔難

五萬幾好難相信
舊年好似八十以外

佢棄埋了

係囉，啲相冇乜說服力

睇黎佢返學冇學好文字藝術同說話技巧
佢咁樣講野真係好肉酸
根本就係怪緊fans唔努力

究竟而家d人係咪唔鐘意靚女

仲要食盡akb高峰時期既資源

如果官方改返禾珠速報第一 嗰位巴打會否走數

贏左指麻 都係攞唔到第一 悔し

我係應援本部
自投

投奈奈？

有冇人親身驗證下

靚個堆推唔起

就算松珠殺返第一
個重點已唔係佢到

跟隊科勞呢攤野先

結果都係會討論返不正投票件事

美男又強忍淚水 陰公

禾珠先係第一

如果真係 點解中井同美南咁低

禾珠真橙

見到山口真帆速報上到24位，嗌咗出嚟，一直都睇好佢

速報NGT大爆發令到今年個總選好睇好多 淨係神7都有3個NGT

利申: 認得哂NGT d成員

咁似mary走數單料

邊個係胡杏兒

睇靚女去哂睇46系啦

NGT 高倉萌香

dd表示岩岩mark低左都幾多mb想投
最低層既路人票

睇番啲舊野
喵真係幾靚
但係肥完之後
而家個樣硬係有少少膠膠地

睇住你SR喊到對眼紅哂

NGT箱推

一個原官C，一個一單C，兩個都陣亡

仲check梗?想知結果

喵 你認真諗定後路喇

喵好似想去泡菜發展

其實上次個19UG投票已經可以咁玩 我試過

麻煩查埋RH單野

岩岩先爆官方未回應

但係上年都試過NMB出問題 最後減走左票數

rh第一係佢哋？

話咁咪比佢第一

係 頭七有三首入圍

如果真係改排名 大檸檬陰公豬
天堂直插地獄 寧願佢圈外都唔入好過

source?

咪係 aks啲IT狗點做野
撚鳩我地未

你地想睇禾珠定大lemon速報第一

謝霆鋒

如果証實係真，改又死唔改又死
跟本就唔關個mb事 fans招黑 總選過後變黑歷史

我覺得如果係咁佢會有唔少同情票。加上今次，佢位已上，乜都賺晒。

邊個

檸檬呀

睇緊俄妹直播,佢好似好灰咁喎

成堆人喺SR氹翻佢笑

佢好似忍淚忍得勁辛苦

如果真係bug到
啲fans就真係害死佢了

刷左流量

最後有冇bug救世珠都喺wfc

又黎一日爆post

收皮啦你 過主啦

你咁撚肥,不了

好可憐呀苦呀西

渣渣唔知 mary紋屌係咩事

有冇人覺得係秋元康陰謀特登用黎推NGT同製造話題

青之前推邊個

你唔撩鼻屎屙屎講鹹濕笑話我即刻割凳

上年mary話麻友唔記得唔贏定唔過20萬就喺條j度紋個屌字

點睇都禾珠娛樂性高啲啦，點會睇肥婆

真係有不正投票既個個都會知架喇
又點會剩係得少數人用

Mary唔係過底過咗乃團啦咩

バグっていいじゃん~~~

每輸比指原一票就紋一個屌字落條J到

查埋禾珠D票啦,又係話中華炮,都唔知真定假,邊度嚟咁多中華炮丫

唔歡迎佢囉

同agger路一樣,比波台曼城飯掃地出門

呢家最緊張想知結果應該係禾珠與她的救世軍們
好唔容易打低指麻投左三萬幾票都拎唔到第一

禾珠文成武德 天下歸心 火星都有禾珠推
小小中華炮算係咩

珠珠是咪喊到開唔到台

禾珠是大家的

蝕左兩邊腎都衝唔到個第一

haruppi 同十夢速報好似唔見?
係咪今年無玩總選?

係

YES

大top多嘢做丫嘛,你班蟻民等吓洗死咩

今年冇玩

咁我知道 ug會留返最尾一日用

咁難得上公演梗係要回氣回返夠本先啦
攰死禾珠咩

珠珠開喇

唔知點解覺得會係咁

痴線 死撚死我

大陸會唔會出現大量鄧桂思㗎

口德分 -500

如果真總選先爆bug仲死
今鋪真係要搵hkt唱bugでいいじゃん

總選爆就真係好睇囉

所以 係呢個唔係最重要又好多人留意既場合出事
就係最可疑

突然間醒起頭先公演komi話將救世珠認錯咗做staff

但係如果bug係人氣成員,係咪就唔會有人留意呢

陰毛論
點都好 賺左筆流量

大逆不道

唔止搞死大檸檬 仲搞死埋其他大米mb

各位中國同胞,梁嘉榮是個智障

如果係#1
如果結果係十萬
結果....

如果出bug6.5萬票係禾珠身上
可能個個跪拜梗禾珠。。。

天下間有收得埋既秘密?

快d宣布廢票咁禾珠就第一了

E家咪爆左囉
當年NMB都係完左速報先爆

支持禾珠第一
愈來愈覺得自己似邪教

但係NGT 有3個成員入神7真係唔太合理
除咗中井之外，個個握手成績都唔好
真係儲埋一次過爆seed?

松井真理教

經過今日先知道原來松珠咁多痴線死忠米飯
山中方三日，世上已千年
我真係勁out

突然間諗到,如果禾珠開間教會,叫咩名最好
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
就叫「禾珠做嘢唔洗你教」

救世軍

蝦蝦蝦

嘩....大ACE開台咁快收工嘅

5萬呢個數根本冇可能
唔係講緊你冇咁多票，而係講緊就算你有咁多票都冇可能投得晒

速報#1 最後比指原收皮個感覺仲爽

講左啲咩

無咩嘢講喎,影吓個場轉咗一圈就收檔啦喎

主要係哂返今日劇場門口d花花同禮物

櫻花開showroom了

可能收到wind有bug，自己做緊準第一

唔駛喊啦，有bug

拿拿聲收工去鋸扒

有BUG都唔係第 有BUG都係好後

約埋靚仔經理人去慶祝

櫻花幾難得終於係福岡自己屋企開SR

依家先發現有個咁嘅post 原來咁多人唔鐘意佢

歡迎

扣走曬ngt唔係第五咩

櫻花放送事故,細佬亂入

其實佢今次速報成績比上年好好多

有冇cap圖

係囉，以前都係十二名
希望佢總選結果有第三名啦

美音喊緊

估到
不過佢以前速報都高咩？

前面走咁多人

今年目標高嘛
以為速報都有前十六

firm左有bug果d無效啦咩？
會唔會當冇事發生

速報一直都唔高
上年速報29位 8341票

佢今年速報真係好低

好難當冇事發生掛……
80幾名變咗保入選拔

唔想有bug
唔想禾珠第一

慶賀 008 17
希望有機會入選拔

可能係實票呢

都未肯定係有bug

我以為佢用曬高科技投票會入16

原本以為miru接彩姐棒，睇個勢008接就差唔多

1.5.7位 NGTメンバー
1.5.7位 リクアワのNGT曲

代表啲咩

禾miru不嬲玩後追, 形勢其實幾好,有信心入選拔

miru前年速報圈外添啦

rh個時有bug點解無追究既

都有3...3代表d咩?

3咪代表光明會囉

禾珠舊年#3位噃

光明會

其實係008推衝速報
上年008速報都22 之後總選就44
今年希望求守住ug 都好好

香港九龍新界無得避

十萬課金團,一個秘密組織誕生

其實個bug都幾低能 就咁上一頁就可以再投過？！弱智架

櫻花做你家姐
每日生活點過?

玩佢個下爬

叫佢幫我作文交功課

confirm 咗係bug?

攞佢條底底嚟劣鳩呢D唔洗我教呀

每日叫不同成員來家過夜

同佢share衫同化妝品佢啲 taste 都ok

一枝穿雲箭 萬千珠推來相見

好詩

諗起呢幅圖

同佢一齊日日追擊禾珠

櫻花先唔會同你一齊追擊珠珠

櫻花:「大ACE,wfc,出到村先同我講嘢啦」

未confirm, 睇twitter段片啫，當然段片都可以偽造

見到都覺得慘

AKB14期生オーディション不合格
↓
AKB15期生オーディション合格
↓
AKB15期生仮仮研究生になる
↓
セレクション落ち
↓
バイトAKB合格
↓
ドラフト2期生オーディションでNGTに第2巡指名
↓
NGT副キャプテン就任
↓
第8回選抜総選挙95位(圏外扱い)
↓
第9回選抜総選挙速報1位 ←今ここ
↓
不正でランクダウンor圏外 ←次

岩岩先得閒睇速報， 見到第1 名笑左出黎

如果而家DQ左佢
我諗米團飯餘下兩星期既時間就會係不停咁灌票俾佢入返選拔

唔使咁擔心 正係流量都賺左
希望灌埋俾潟姐 佢都係打工akb出身 22碎啦明明握手ok俾人掟左去後排 我記到呢家

DQ?

原來肥秋係AKB689

唔DQ 禾珠點第一

大動運會造比NGT
RH造比NGT
連總選都造馬比NGT贏

苦呀西～

當年個十番勝負唔記得左啦

我都好鍾意潟姐

猜拳都做馬做咗好多年
幾次都係啲top win

潟姐

理得你真定假
就算依家話救世珠第1都無用
流量無哂哈哈哈

你出去問下人，是但問一個人，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要救世珠登基！點解佢地要用成世人既時間去供 救世珠呀？因為ｄIT佬係度玩BUG呀！越禁得多就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

其實如果要造
點解唔造比中井同美男？
話曬都係官推

因為佢地班飯唔知依個BUG

櫻個細佬 7:10 彈出嚟個到好好笑

幾可愛

不過諗深一層唔覺會造馬 要造既係都拎官推(美南/三歲/杏兒)啦
似係有漏洞 好心aks快啲公佈 減番啲票 如果當無事 好多人都好唔鋸 呢三個mb之後招黑多謝唒
再唔係真係鈞到石油王但堅定流我地點會知
其實有年bbq入到十幾已經覺得凡事都有有可能 48g就係睇呢啲

唔關事

48再係要咁先好睇
下下都係果幾個就悶
依家有話題幾好

話冇事唔會改RECORD??

竟然否認
我珠呢刻會諗緊咩

不甘心！！！！！！！

上面抄哂車？

岩呀 唔好話外人 連班489都睇到厭
要黑就黑aks IT 狗整埋啲辣殺 application
大lemon我又諗唔到佢有咩好黑 可能佢太無流量
不過啲人話ngt之前個啲造馬我都唔太清楚 都係個句要錢投既野就搞好少少

呢到第幾次炒車

垃圾system仲好意思出嚟話無問題

收唔收到風2ch日本個邊有無大lemon石油王唒票

全世界都離棄我

嬲呀 無啦啦剎出個洗腳婢擋路

Cut左跳高同長跑

話唔定人哋政府投嘅呢

呢度成日炒車
但今次大家都係出於愛珠深切炒車
速報第1應該屬於我珠

全人類努力返工賺錢
為禾珠拎翻嗰準第一翻嚟

收皮啦

幾多條友一日投5.5萬出黎呀

算啦 改唔改都俾人黑變黑歷史
呢單野唔止影響大檸檬，連帶其他米團成員都受牽連

btw我剩係知道由佳痴線 連fan都痴線，把聲好鬼似佢

我完sem真係番多左pt
投anti票俾佢

今次係咪破晒咁多年速報記錄

五萬五上年的話已經入左選拔 係第十二位

律師識it狗嘅野咩
依家係話有bug wo
律師唔係只係係comfirm無作弊咩？

係 速報史上最高

又少左個位

過去速報
2014年 指原 莉乃 37,582票
2015年 指原 莉乃 38,151票
2016年 渡辺 麻友 42034票
2017年 荻野 由佳 55061票

佢地都9唔搭8
有bug>投左好多票>無作幣因為真係投左
hoball

好香港政府講野FEEL

同埋有人話日本大選都好似用呢嗰投票系統？

岩呀

為左自己個推脫嫌其實大可以將投左既碟影一張合照 大家都即刻收聲

呢鑊害死NGT

原本就脱坑 諗住今年總選無咩特別
點撚知 爆單咁嘅野
今次好有驚喜喎

一直覺得NGT係扶不起的阿斗
前有HKT大高牆
同期46食住佢 媒體曝光所有焦點落哂係46
後有stu 追趕

今日搞一搞 今次好睇了
NGT馬上有新聞
同13姨可以提早退休

好撚大粒花生啊
禾珠流量又落後比NGT 3個流腳

13姨好似完全比人捨棄左

13姨留力後上都仲得
但而家真係喧賓奪主到離晒大譜

13姨 自己知自己咩事
個陣有套綜藝 得佢同撒西 傾計食飯
都已經睇到佢個人唔係奶媽料 唔夠領導能力
又無信心
同佢村外接近無人識一樣 拍電影做茄喱啡
村內又唔拖唔水 先去ngt
如果今次佢入唔到選拔
應該ngt下一單就會係佢畢業之作

而家營運比人炎上得好勁
我信營運除時真係會整2000個cd箱出黎，搵個人渣住荻野張生寫影相

係就快啦

其實營運睇住d票數加返部分member一兩萬票 令個差距合理返d好過

點會係加

一定係扣

聲明都發左 即係無可能扣速報既票 咁營運不如加返其他member既票 例如16人選拔既票都多左一兩萬 咁就好似合理返速報個票

原來mayuyu跌得最多。。。

就算加都唔會明面加俾你啦

上年速報生誔呀嘛

原來禾珠都跌左

估唔到今次總選咁早有大量花生

麻友本部速報後開眾籌，兩個鐘籌到十萬
好顛

上年衝生誕禮物
再加埋因為上年衝速報影響後面總票數
今日呢個票數先係正常
指原都跌好多

好期待荻野由佳最終票數係幾多
只要多一倍票數 就係上年救世珠個總票數

Btw 連個天都要救世珠無得坐正

呢單野比想像中嚴重好多

信有bug多過aks造馬
其實呢攤野都無得深究落去
只可以話大lemon好彩 要把握機會
但如果係bug票係流 營運知就唔會點落力推 反正都簡人推架啦佢地

禾珠整定#準一位 #一位後補

btw 睇番今年味噌無簡人柯煙推速報灰姑娘既

點解荻野反而係大檸檬？
大份d？

係喎 救世珠成日俾啲檸檬壓住嘅

唔知你係咪講緊呢幅圖 不過原文好似無話同政府選舉system一樣
不過點都唔使將48g拉到去日本政治層面 佢地擔當唔起
而家只係會影響村內推既member啫

係咪衰呢 叫左珠推唔好衝咁猛

貼吧加本部合共籌左200,000而家

一直以為麻友人氣跌左好多

其實睇返票數珠推同上年差不多
只係麻友同宅跌票
可能係策略唔衝速報
禾珠應該都係第三架啦

027速報68

係啲癡線佬突然覺醒嘅

上年衝速之後比宅過返
可能今年速報留力
麻友仲有大中華油王們頂住

速報都咁好睇 忍唔住要留名

本來禾珠聽到SASSHI 3位 笑到見牙唔見眼 仲唔係朕#1

第2位 瞬間由天堂跌落地獄

だれ!!だれ!!邊個!!係邊個阻住朕登基

心都涼埋

仲有5年玩 慢慢等下啦

冇睇開都過嚟食花生

禾珠世界第一！！！

STU個網都可以上一頁再投，但Database有冇count到又係一個問題

今年D票數 大爆冷
新潟d 人都幾L有錢

但Database有冇count到又係一個問題

我都覺得可能係咁
it狗對一對啲code有冇重覆到，就知道係咪實票定刷bug

今次準一位真係有個無用的心願

會唔會速報單嘢搞到班飯推到佢上第一
苦呀西

6月17日登基

佢除咗登基之外真係冇曬流量可以刷
佢拎第二第三第四都冇人會理，好似今日咁
有啲嘢真係整定

今日真係完全冇人理佢
個個都只係理第一係邊個同點解佢過到指原同麻友
禾珠 wfc

原來細豬3萬幾票有兩萬好似係中華炮

講d咩 肥婆係忍？

係呀，之前肥婆唔小心爆響口話指原講天音冇進步空間
唔記得係咪之後搞到天音係SR喊

冇推佢，其實我覺得佢都幾靚女呀
同埋睇佢SR啲反應都幾可愛，又有nice body

邊個有份刷bug覺得良心過意唔去
可以搵我呢個教母告解

又愛又恨

個樣幾有氣質，又
唔似傳統可愛idol就真嘅

また、速報発表を担当した湯浅順司氏は自身のツイッターで「謎が解けました！ 『不正投票』と言っている人は、誤解していらっしゃいます。。。『戻る』ボタンで前の画面に戻って、もう一回投票ボタンを押したら2票入ってると思ってる方がいらっしゃいますが、、、最初の1票しかカウントされておりません」と説明している。

呢段係咪話投完㩒上一頁，之後再投係唔count

脫左坑幾年 咁岩路過見到 今年總選幾號公布同埋柏木會唔會有top7

6月17號公佈，柏木今年唔玩總選

有時真係忍唔住笑

果陣我主推柏木 見佢出左單大醜聞又轉路線 班top又陸續畢業咁就脫左
估唔到佢今年唔玩 上年成績好差依家係咪準備畢業

佢上年比前年跌咗7萬幾票

好衰咁笑左佢個樣

新圖

其實之前都試過，不過覺得系統出錯，唔信佢會計重覆票數，好奇試過幾轉就算數，心諗邊有人咁得閒做一啲唔知計唔計算票數嘅野

其實呢單野都冇乜野好討論架啦
一方面就針住㩒上一頁可以再投，但唔會證明到有重複計數
另一方面營運就出哂聲明話冇重複計數

打和啦

一陣又比啲珠飯咬

有時黑同推只差一線

me 推珠珠

速報 理想
4位 : 渡辺麻友 1位
19位：白間美瑠 7-10位
21位：村瀬紗英 40-55位
29位：向井地美音 神7
30位：茂木忍 25-30位
33位：吉田朱里 頭40位
34位：西潟茉莉奈 40-55位
45位：田中美久 25-35位
68位：加藤玲奈 15-20位
72位：樋渡結依 50-65位

禾珠一位
其他事鳩但

連登定律 逢反必紅 逢撑必霉
所以 救世珠6月17登基#1 打救489

思想正確

有人恨左成世就係為左呢個全版1字

命裡有時

救世珠聽到第2果個表情真係世界級

根本已經冇乜流量好刷
唔係點會成日做小動作搏流量
除左拎第一外 一係佢有單大醜聞或者畢業
畢業佢點都唔會啦 就得返醜聞
但都要好似指皇柏木咁勁 先多流量
睇死佢都係發脾氣講錯野比人炎上就冇
真心覺得冇多條路比佢刷到流量
一係SR做出位野 全裸SR

大佬你有冇理下觀眾感受

舉個例姐 佢都唔會做架啦

這條片明顯假
1:26片
上面個鐘Keep住9:41

禾珠fans service 村內第一啦
SR 差唔多日日開 同飯傾計 又有新意成日玩cosplay 陪酒女look/牛郎look/拳手look
我2個推畢業前都無開過SR

佢個SR咪又係講經咁話要第一
嗱！佢直播發癲屌班fans一定大撚把人睇

好想睇佢輸左會講咩

苦

彩姫仲係好高喎
yunana都有42

社長

樂樂22都好高，有1萬票
諗住佢就算入到最多都係6，70

ego竟然無

花音 真那都唔見影

不過命同ゆまな入咗

味噌今年玩機會的順番

應該係

呀

NGT 飯 珠飯留名

（2）入過黎
居然開到（9）

不過話說 呢個topic既票數真係可以做到第一

我係營運既話都唔知下年keep唔keep個bug好
等睇ngt下年又跌返

其實唔握手淨投票真係有呢d人嫁咩

可能握手握左幾張之後覺得正到不得了，投票all in

禁人地可能有握
握手都唔係想握幾多就幾多

真子被爆同johnny仔開生日會

雖然就咁睇相好少事

救世又輸一場

不過講堅如果係總選個日爆上黎成件事都唔會唔合理
但投票第一日就爆到禁
有無禁嘅人力真係好難唔懷疑
BTW真係估唔到有花生食

molamola 諗番俄妹同j家仔撚貓

西

班宅宅一定會諗到撚完貓一定係撚狗啦

molamola

係都撚雀啦

最意外係井田玲音名
6期就黎全部都rank in過

呢單野搞到好期待總選，原本都係食花生

ngt飯會唔會推埋佢入神七

根本係佢已經wfc
尋日柏木淨係做吓顔藝已經大把流量啦
啲記者講個唔選嘅都唔講佢，做咩小動作都冇用架啦

最比人屌屎眼同個嘴
個處仲係到真子一生推

0新聞價值
村內冇新鮮感
村外冇知名度

救世玩埋今次不如走啦
唔好阻住發展

由頭到尾都係得佢自己咁執著

冇禾珠我地冇野好討論

點解珠會差櫻咁多

唔明點解台狗黑櫻多過黑珠
利申hkt箱推

台狗大愛狗黎
成日話珠係自己人,又話冇資源營運錯之類

唔好講台狗啦 香港都大把人愛珠

真子回應

呢到全部都係珠推

自己人akb定ske呀

今日又爆多個pist

尋晚無聊又碌左一輪強國眾籌
麻友有三家籌，指原似乎係一家（不過唔熟指可能有其他渠道我唔知都未定）
截至今朝凌晨一點，咁多彈加哂

麻友：588967
指原：464004

今朝再望，麻友速報後開既眾籌已經廿萬（多過尋晚8萬度）
個個見佢第四發哂顛

不用分那麼細

就咁計中華炮，櫻花同珠都差不多
但櫻既中華炮已經谷哂速報

所以速報唔高都係好既策略

睇開啲
反正依家總選個關注點都好難落係珠櫻身上
就算拎第幾名，大眾都係討論指麻同ngt爆升
除非佢兩個是旦一個拎到第一名
你想氹櫻花開心就另一件事
我都係客觀分析下

尋日攪單咁大鑊

覺得top速報低 飯會痴左線咁投
而洗腳婢速報圈外變圈內/低順位變高順位 飯見到更加有動力投

放心，我想氹麻友開心姐
中我係見櫻花枝中華炮已經射哂都得8覺得好慘

不嬲速報都係用黎打告急牌

其實好多中游成員既飯都唔會衝速報，上年ske五個ug全部未訓醒既樣

我每見你個名一次就愈掛念你一次
若果當年果幾次總選你有個好d既名次
會唔會咁快就決定要走
今日會唔會有個唔同既未來

唔識日文
求翻譯

我都唔識同求

動物吧有人po

佢走左無再睇過ske

又會同J家人做同學嘅
btw

我幾肯定唔會唔同

因為條友根本零野心，當年一有立候補制度佢即時跳出嚟話唔玩

可能係明星學校，日本有啲學校專比藝能界嘅學生返

因為佢已經零新鮮感
最勁咪空降大聲

超級小學生係當年係幾有綽頭嘅
但大家都睇通左呢粒原石係咩料嘅依家

明報妓者連yukirin冇參選都唔知

🤦🏻‍♂
//「一姐」指原莉乃暫排第3
排第2位是暫獲3.4萬票SKE48的主將松井珠理奈，至於去年「一姐」指原莉乃，以3.2萬暫排第3位。揚言今年要登上「一姐」寶座的渡邊麻友，首日以2.7萬票僅排第4位，認真可惜。論到可惜，仍不及AKB48的兩名老將峯岸南及柏木由紀，二人首日排名均竟然百大不入。於現場見證票數公開的她們難免顯得有點失望，不過她們最後仍互相勉勵，希望總選當日能扭轉乾坤。//

一日5萬票喎
除返開好似一分鐘就要投5x 票
而且有人話排第一條女連選舉對策委員會都冇
睇數據握手又唔算特別勁 比較可能既就只係有石油王
但突然間有5萬票彈出黎 ( 日拍同人收咁大量飛正常點都會有d風聲呱)
而且攞到碟之後要拆包裝 入code 再投票
如果係真既話呢種動員力真係唔講得笑

垃圾報紙

睇嚟佢會因為呢單野俾人黑成世

#靠北秋肥1975

距離去年八月十七日發行的「金の愛、銀の愛」，SKE已經快要一年沒發新單曲了，成員只能參加AKB的握手會，營運到底在做三小啦幹，不會經營不想經營就滾開啦，自己薪水爽爽領，妹子的青春都被浪費掉了。不要跟我說有新專輯就不用單曲了，看看AKB發專輯有沒有就不發單曲，幹拎涼咧營運一群廢物，比核廢料還要廢。

Submitted: June 1, 2017 1:55:02 PM CST

唔講唔覺

咁佢又唔講彩姐

我覺得明報似係看圖作文

唔係話之前出國拍mv咩
btw 傾掂好邊個企c未

不過之前肥佬秋好似係755講過話對ske新單無idea 想延遲發售
唔好再hea d

出一蚊賭下單c又係我珠

信果個都on9, 根本成件事都講唔通, 指原麻友友咪有油王囉, 最勁都係擦得四萬幾. 已經係中華飯連埋日本仔好齊心一齊擦, 你要擦五萬, 就算你有油王但連選舉對策委員會都冇, 點擦? 唯一合理解得到既, 就係果個bug!

真係要check
睇番啲投票時間
ip 就好易知

因為見唔到彩姐，但見到柏木

原來一定要個MB出名先有資格有油王

你以為運營知出事會認咩 依家可能後台改緊數據

無人話有出名先有油王
但油王係邊？

麻友一陣四點幾開showroom拉票

現在講的是要有油王再加指原麻友級的動員能力才可以擦到四萬多票。

一個唔出名的mb 當然可以有油王，還要有比指原更大的動員能力才可以做到五萬五票。

先唔講有冇bug 掉返轉諗，如果琴日5萬5票嗰個係指原/麻友/禾珠，d人會唔會咁大反應

如果總選唔出名但上到咁高就是罪，咁又唔諗下總選d票用錢買其實已經係唔公平

唔係唔可以有石油王，只係一日內要投出5.5萬票已經唔單純係財力既問題，當你有無限金錢 ，你都要請人做拆箱同入票，就算你用埋自動拆箱機同自動入票系統，你大手入咁多CD都要有地方去處理

除非個油王動員埋佢啲公司下屬做呢件事，但理論上應該會有風聲吹到出嚟囉

油王仲請唔請人投票想r下pt做

呢個又真係講唔通

我已經心淡 射落海 總選wfc

啱，呢單野點拗都唔會有結果

營運話冇重複就冇重複，個總選佢搞嘅，唔服氣就唔好投

不了

唔係已經畀左錢今次真係算9數

咁我之前投左果D咪ON9仔 原來人地免費就投到
明明唔服既點係度

睇下好喇 上年夠話中華大炮打爆指皇啦

係瀏海呀！！！！！

終於轉髮型
畫面收得好差

呢個髮型好睇好多

應該咁樣講 因為成件事太唔合理 所以好大疑惑
你話呢個係櫻花既話 好多人都仲會信
問題係荻野由佳喎大佬 我當你有油王啦
我計你有3個油王好未
但3條友點一日投咁多
油王喎 唔係技術宅喎

重要誇張到同指麻加埋差唔多

油王工廠式投票

算啦 動員力呢下真係講唔通

所以真係搵鬼信佢真係無bug咩
正常投票都唔知荻野有無10000票 一陣出到黎個結果仲係5萬幾就好笑
不過咁樣一夜成名又真係幾特別

幫珠報仇

禾珠又一日爆post

唔係喎
一人可以有mail嗰10票
喺新瀉搵幾千人就搞掂

幾千人係件大事 一定會上網威威走漏風聲

我諗個重點係最後果句 無風聲吹出黎
講緊係搵5000人 唔係50人
即係又要俾埋錢去搵人做
咁俾得錢既 點會無人放風出黎 咁荀

不過你都可以話佢有5000個fans 夾埋晒一次過衝速報既
但結論都係返去果個問題 點解一d風聲都無

唔係喎，之前睇d hkt番介紹新潟，個到賣魚佬都可以做億萬富翁，個到有好多油王可能唔係講笑。你睇指原2013年個陣成個九州推佢就知唔可以睇少呢d地區的財力
當然今次我都懷疑真係有bug，但係營運打死都話無真係吹佢唔漲，惟有當係激發d大top飯賣腎

佢地點驗票 投左個啲無名寫低
剩係話投左

鄉下地方無風聲其實唔出奇

你都識講鄉下地方 鄉下地方搵5000個人喎
大事黎架喎

可以click埋member，如果票同人唔一致，會顯示投票失效

有組織一定會有風聲，呢點我認同，但如果無組織呢？可能真係有幾千人無夾過同樣投喎
雖然我都知無咩說服力，但鄉下地方諗法同我地應該有d唔同

幾千個新潟人投埼玉人，搞完笑未

個要唔只由佳喎，仲有日陽同胡杏兒

所以你話係杏兒美南或者釣師都仲叫合理，但呢個檸檬你睇直播真係個個O住個咀

我想知中華炮點谷速報
佢地係邊拎票

美南...

Btw 我都想荻野d票係堅 因為mahoho呢個速報排名都好好 唔想佢係因為bug先跳到咁前

終於唔係公仔麵

公仔麵

其實成件事真係有錢就做到

但我唔係好信
擺明係啲it狗柒左唔敢認
肥秋營運個堆又覺得呢個結果好玩
先比佢留低

啱啱試完宜家仲可以上一頁投到票
留低條link得閒撳下先

假設佢無bug

只要個油王肯做以下條件咪得

首先請好多個打字快既人
(我自己本身試過十分鐘入到五十票以上,有人幫手拆碟整理啲卷可以仲快 )
又肯用唔知幾多架車黎運票
再搵人黎去揸車拎票
又搵到人開碟

不過係唔知佢票源係邊 就算佢肯做咁多野
啲郵差叔叔都未撚送到啲碟 通肖都有機會既

或者再簡單啲開左唔知幾多部mobile黎投票

屌你老母唔係bug真係唔撚信
下次真係要試下亂咁撳下上一頁

係就咁多幾票比櫻花

仲有咩好討論
Sony music係後面做手腳直接買票製造「勢い」
Debut single之前Rh已經做過一次，係冇諗到今次玩大左
唔係到今時今日仲天真嬌以為呢個業界/總選好乾淨呀嘛

櫻花既笑容靠你黎守護喇

最尾賣百三萬碟 有成千萬票

主要係要係24小時內要投既票太多，唔係做唔到，但資源要投放好多，就算有油王願意畀錢，果舊錢不如用嚟係未來十幾日慢慢投多幾箱票好過。

如果真係想要衝速報拎話題，即係你想幫荻野出名，更加唔可能無人post 相出嚟，幾箱CD都有人貼、5萬隻喎仲唔RT到癲，點解會低調到咁先

有mobile票架嘛

btw啱啱stu無啦啦唔得 ngt仲得

mobile票囉

sony music掉咁多錢落ngt好啲定掉落欅好啲

日本有1億人 1%人投票都有100萬
每個人mobile同mail投11票
一千萬票不是夢

咁樣mb會覺得只要有石油王就得
其他wfc

24小時要搵5000人幫你投十次

新垣結衣都未必做到

可以開好多個張電話卡

你點知佢地圍內條數要幾多錢
錢銀事少，Ngt debut single 開閘脫左腳，如果做得起個勢營運都唔知幾開心，對佢地黎講係雙贏局面

why not both

反正欅都上左位

Btw 好多台仔都覺得係荻野嘅「努力」
真係人唔笑
入得48，邊個唔努力？
指原麻友唔努力咩？
而家講緊合唔合理 wo

又話咩好辛苦，好勵志先入到團
屌講勵志，soda 20歲先入到團就真係勵志啦

不能同意更多

無留意
ngt debut賣得好唔好

akb mail唔係300yen一個月咩？
咁其實好少錢啫

整電話貴

我珠有努力咩。。。

日本開電話好撚煩先係問題

其實真係講嚟都無謂
依家營運就係一句冇事發生
你都吹佢唔漲
信不信由你，玩唔玩都由你
頂多咪今屆當傳達心意比個推
下屆杯葛佢

不過我信係bug/有it狗飯搞鬼，都唔信係sony做嘅
冇乜意義，就算make到noise一樣會比人插
形象插曬水都未必換到利益
如果有確實證據係造馬，sony只會更加比人圍到2046
我偏向信係aks it狗衰咗唔敢認就真嘅

有。。
中華砲

有幾煩

開一次半個鐘到囉 主要係貴姐

突然諗起日本黑社會有好多電話

要簽約 市面冇D打到電話既電話卡
仲要貴過閪
如果係容易 我都想養返個AU方便好多

話咁快又爆post
禾珠好波
下個開post人介唔介意放埋我張改圖

屌係喎 其實你用咩台

au呀

同埋要有野證明到你長時間留係日本
仲有住址個啲

我屌你老母
你唔撚講

早知問你借黎錄板野個直播

你食左藥未

仲要更新下禾珠啲資料

週間ジャーナリズム＠編集部 @syoan49
リーク情報です。

AKB小嶋真子さんとジャニーズJr.宮近海斗さん、同じく中村海人さんが一緒に誕生日パーティーをしているような写真を提供して頂きました。

真子又比人食埋?!

推得好快

隔離登雄仔有咩回應?

第五輪打撈傳奇

罪大唔係負責出碟架咩
大米團營運冇記錯好似都係aks

昨天我朋友傳來一封訊息，說速報神7出現不認識的人

整個嚇到，宮脇咲良排那麼後面，然後帕魯魯不見了，川榮也不見了，柏木由紀也沒看到了

我朋友說：這就是世代交替，就像Wander Girls當年很紅，No Body尾牙必唱，但現在也解散了，是同樣的道理

梳岩岩先落機
下pist樓豬up左啲相先 我番去再執珠鋼棒

辛苦晒,乳細兄,禾珠登基靠你,不可以偷懶喲

今年應該好難分析
年年都好多人速報後分析

岩岩先見到 麻友由呀嬸look變番女神
靚到chin sin

#1就係#1
仲分析d咩?

facebook個好孩子係咪都係珠推黎

淨係知佢反咪醬

係 我仲好記得嗰惹黑尤物

總選舉成員當選公約
好多都好得意
72小時?
邊撚個會睇

乜咪醬好黑人憎咩
成日見佢黑咪
我以前都幾鍾意咪醬

利申好耐無留意48

好孩子唔止衰撐珠
呢件KOL(kai on9 leader)會扮理性分析 其實極度主觀
邊個邊個做C唔好 因為佢再C會悶 但C悶唔悶本身好L主觀
邊個邊個C好 因為好孩子推佢 但呢個人本身都C左好L多次又特登唔講喎

同埋成日去影生寫舖 話影左當買左<----我唔鐘意 呢項見仁見智

下個po名不如叫眾籌集票 推到救世珠第1

AKARI SUDA
須田 亜香里
スダ アカリ
SKE48 Team E
3/31 18:48立候補受付
公約
目標順位：5位
電話番号を公開する

呢個CLS ga

我知大家咁嘈底一定係見唔到禾珠速報第一所以嬲豬 一定係 除非唔係
一人一信屌7 aks好過 大lemon係死好彩 俾著我都酸既 如果係發生自己中意既mb身上係幾咁好問心俾着我見到呢個bug仲唔喪投 先唔係啲咩正2撚
aks柒左唔認最可恥

佢串救世珠果下我對佢好感倍增

仲有佢啲圖可唔可以唔好塞哂啲字入去？
得上一代唔識IT嘅人先咁做

毅進星 $100
搵人開啦

選舉承諾啲嘢

要打IDD,不了

我見佢今日個post 講#1
J 佢原石磨到變鑽石 心諗_ _ _

都痴唔哂既

成日喺佢啲post度留言嗰個Sxx Lxxx都好撚煩

嗰好孩子黑得最多咪 咪醬同柏木
講乜q都要賴下啲醜聞
睇咁多次都覺得煩